有咩推動到你做尖？

做尖做到上晒癮，但點解會咁上癮呢⋯⋯

溝女？真心唔覺得有用
搵錢？大隻左又唔會搵到錢，反而洗多左錢就真
健康？搵到三餐食已經好開心

踏入第6個月做gym既生活，唔知點解自己會keep住去，唔知去黎做乜，但從來都冇諗過cut membership。

每晚放工返到屋企就已經開始諗今晚做咩動作做幾多set幾時飲pre workout幾時飲whey，supplement 其實唔重要，但飲完再做gym又唔知點解會莫名其妙地興奮。

到底點解我會繼續做gym?
毒到盡頭就會想健康？我自己都唔知⋯⋯自信？

（其實想cut都cut唔到，但冇諗住cut）

做咗3個月已經無動力
我純粹要將唔鐘意做嘅事都要做好

D細路夠鍾意打機啦 興趣黎姐
做GYM一定好過打機呢d垃圾活動

溝仔

但冇動力點keep住去

又唔好話垃圾
商機黎架 E-Sport呀嘛
打機打到有糧出，其實同做運動員做到有糧出，冇乜分別
問自己一句：如果打機有糧出，你做唔做先，有冇興趣先

為左自己

721

鍾意喺健身室入面逃離現實既壓力，其實同鐘意打機一樣咁姐。但健身仲帶黎健康同自信

Ok u win

溝女唔會冇用掛
我之前肥仔冇女埋身，之後操左半年日日都重訓到而家身形都叫見得下人加埋本身個樣可愛，未封bar之前有女女主動行埋去黎撩我最後屌埋

不過我做gym主因係俾狗拉左想操fit啲

年輕人，這只是公廁

動作上耐力上係幫到既
但首先要溝到女先
仲有條女要係正既，令你想好似AV咁屌佢。

咁做dream先有幫助

做完好pump好正

咁我以前連公廁都冇得屌嘛

放棄左好多次每隔一兩個月又會想操番

Why not both？
打機既野你識條撚咩

失戀

想搵啲嘢辛苦吓，做gym跑步就真係辛苦嘞，真係好掙扎

自信⋯真係
當我見到個好fit既人，我第一時間對佢印象已經加分，能夠操到咁又能夠堅持到，個人本身唔會差得去邊，同埋一定係自律嘅人

欣賞肌肉嘅永遠都係男人

Ching去開邊間

以為自己唔鐘意做gym
但又好準時報到

自從早排成日停gym room
先發覺真係興趣 減壓同埋個腦放鬆唔諗其他野

thanks for sharing

Ching咁應該要操跑/打拳

（respect）

光復香港 時代革命

咁有冇每隔一兩個月就去返先

買個ring fit搞掂

gym房真係好撚多基佬

令自己生活規律d 感覺充實d 開心d

減肥 已減完目標30kg 依加繼續操緊 想粗碌啲

無論1仔0仔都鍾意大隻仔

做Gym就為咗畀人視姦

想問下你有咩活動咁高尚 你個定義係你唔在行或做唔掂嘅嘢就等於垃圾呢？

睇住自己身型變化，好正
本身骨架橫，不過瘦，依家做埋尖，個身型我自己都jj地
同埋睇到原來好多人有肚腩，有d又好瘦，仲有好多玩電話玩到又聳肩又盛，我完全接受唔到
回不去了

覺得個身多肌肉好爽，操完喺屋企hea都爽啲

關撚事咩
gym身體健康
打機D人屌黎屌去又燥 又浪費時間
搵錢真係有幾多人做到..?

邊位巴打打機搵到錢同我企出黎
有幾多人?
夠錢過世?

同埋做尖比起打機真係會感覺到自己實實在在有變強
又會因為想身體再望落好啲而調整生活、飲食習慣
打機打得多又成日頭dup dup 背脊又縮埋一舊
又為左有多啲時間打機追排位呢啲虛榮瞓少左 食野食垃圾快餐就算
俾人望落感覺完全唔精神 甚至唔似一個男人

利申 曾經好沉迷打機 宜家好節制當娛樂玩一陣+有健身習慣

玩咗兩年真係停唔到着衫又好睇咗個人有自信左同埋呢啲真係冇得偷懶要自己一手一腳建立返嚟嘅野先係最開心

關撚事咩
點解打機同做尖唔可以並存?你一日做10幾個鐘尖？
點解興趣要同錢掛鉤？咁睇錢，咁要興趣做咩？攞d時間去學野嘛，仲有時間做gym?
得一種game可以玩？以偏概全？個個一定屌？

你自己覺得浪費時間無問題，但可唔可以唔好講到件事好似本身就好似錯咁

中意gym嗰種一分耕耘 一分收穫嘅感覺
有時Ego lifting下又幾爽
推到RPE10爆曬又係另一種開心嘅感覺

可以並存 但浪費時間係事實
打機搵錢唔係我講 唔好打稻草人

浪唔浪費時間睇你有無成就既啫
打機有人可以打到發達，打到破世界紀錄

我同意做gym 實際益處較多，但唔認同打機係零價值

上面條友屌打機搵錢
依加又講返搵錢
你地玩哂la

因為係唯一一樣肯付出就有成果嘅野
入門門纜又低

練discipline
好多野要成功都係靠紀律

操左7年，同連登仔比我算排骨仔啦

做gym帶黎自信/力量/男人味
叫做提升自己，又有個寄託

唔開心/有野煩，都可以當發洩途徑

你鐘意啦我第2個pt都係回應你最尾果句，唔係打你稻草人。我主要係想討論你 打機=浪費時間有d以偏概全姐。

你有時間去睇下Bernard Suits嘅 The Grasshopper: Games,Life and Utopi 或者Brad Elphinstone嘅文先啦。

有d人講搵錢 有幾多人做到?
睇下冇用公子呢D垃圾
唔講搵錢 打機唔係浪費時間係咩
有時得閒無聊去打機都係想浪費D時間佢姐
但樓主講緊做gym上癮
其實冇害 仲要有益 上癮咪上癮
做gym做個零鐘 仲唔係日日做 比肌肉休息下
打機上癮?又毒又垃圾
花咁多時間為所謂興趣
我覺得他們是零呀

如果真係唔同意打機浪費時間
咁比喻其他囉
我話食煙上癮唔好 但gym上癮冇問題咁ok?
如果你話做火車頭可以減壓冇問題
咁you win囉

操到大波過D港女,一鬧交望到都夠佢哋"胸"

差唔多做咗一年
配合埋飲食
80kg>60中

1星期去5日
抖2日

出咗小小線

利申 0運動底做到衣加叫有返小小肌肉

做完多啲精

返工一定好過做gym呢d垃圾活動

勇武 保護身邊既人
有朝一日突發有事都應付到

佢玩開樓上骨 唔怪得話打機垃圾

因為中年發福呀 屌你個閪

等睇比健康台gym撚屌撚死
反正我唔係gym撚

聯署支持封殺微信同TikTok

為左比大隻仔屌
自己練埋大隻對鏡望自己比人屌

為左挑戰自己 做到啲自己之前做唔到既動作

操大隻然後對住塊鏡J自己

因為一做就無得停 停左就無用 依個就係推動力

操黎 最起碼有基本力量 保護自己

睇完hxh想練到奇犽咁

想跟巴打練

你可以cut 會藉
將d錢拎去叫雞練條J

我以前都有一排成日打機打到dse 都停唔到
而家做左gym反而少左打機

利申：唔同意打機係垃圾活動但一定唔好沉迷